洗對準問題原頭 係香港讀書/畢業/做緊野既大陸人(中共特務)

以正視聽 thanks